<rss xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
  <channel>
    <title>RSS</title>
    <link>http://www.khabaronline.ir/detail/%7B0%7D</link>
    <description>Website RSS</description>
    <language>fa-IR</language>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501618</link>
      <title>نهاوندیان و ظریف فرصت های جدید سرمایه گذاری در ایران را در داووس تشریح کردند </title>
      <description>شورای بین المللی کسب و کار مجمع جهانی اقتصاد عصر چهارشنبه با حضور وزیر امور خارجه کشورمان و رئیس دفتر رئیس جمهوری در چهل و ششمین نشست مجمع جهانی اقتصاد در داووس برگزارشد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501617</link>
      <title>ستاره‌های سحابی مرغ دونده/عکس روز ناسا</title>
      <description>عکس روز ناسا به تصویری خارق‌العاده  از سحابی مرغ دونده یا IC 2944 اختصاص پیدا کرده است. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501592</link>
      <title>تصویری از قلم جدید برای تبلت سرفیس پرو 5 مایکروسافت/ تعویض رایگان شارژرهای سرفیس پرو</title>
      <description>تبلت سرفیس پرو4 در مقایسه با نسل 3 تغییرات زیادی پیدا کرد اما قطعاً کاربران تغییرات بیشتری را انتظار می‌کشیدند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501616</link>
      <title>در مهمانی آبشار/عکس روز نشنال جئوگرافیک</title>
      <description>عکس روز نشنال جئوگرافیک به تصویری خاص از  آبشاری در شهر فوز دو لوآچو برزیل است. تصویری از کسانی که برای تماشای آبشار و ریزش قطره‌های آن روی صورت‌شان منتظر می ایستند. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501577</link>
      <title>رونمایی از پوستر فیلم «دلبری» </title>
      <description>پوستر فیلم سینمایی «دلبری» ساخته سید جلال اشکذری در آستانه سی و چهارمین جشنواره فیلم فجر رونمایی شد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501612</link>
      <title>اسامی 12 بانک ایرانی که رفع تحریم شدند </title>
      <description>طبق آخرین اطلاعات واصله از بانک مرکزی از روز شنبه (اجرای برجام) تا زمان ارسال گزارش 12 بانک از لیست تحریم های بین المللی خارج شده اند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501614</link>
      <title>قدردانی ظریف از همتای نروژی اش در داووس</title>
      <description>وزیر امور خارجه کشورمان در حاشیه اجلاس جهانی داووس با وزیر امور خارجه نروژ دیدار و در خصوص روابط دوجانبه و مسایل منطقه ای و بین المللی بحث و گفتگو کردند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501613</link>
      <title>تصویر خارق‌العاده تست مقاومت بال‌های بوئینگ 787</title>
      <description>بوئینگ ۷۸۷ دریم‌لاینر ، سریع-فروشترین هواپیمای مسافربری تاریخ است و سفارش خرید آن بیش از ۸۰۰ فروند است. این تصویر مقاومت بالهای این هواپیما را در مقابل خم شدن در شرایط سخت نشان می‌دهد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501611</link>
      <title>دیدار ظریف و نماینده ویژه سلطان قابوس در حاشیه اجلاس داووس</title>
      <description>وزیر امور خارجه کشورمان در حاشیه اجلاس جهانی داووس با سالم الاسماعیل نماینده سلطان قابوس پادشاه عمان دیدار و در خصوص همکاری های دوجانبه و مسائل منطقه ای تبادل نظر کردند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501605</link>
      <title>امشب مادر بهار (دا وهار) به خانه ایلامی ها سر می زند/فردا آغار بهار کردی است</title>
      <description>بنابر رسمی که در میان مردم ایلام است اولین روز بهمن ، آغاز گر بهار کردی است.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501609</link>
      <title>قائم مقام جامعه روحانیت مبارز: اصولگرایان نمی‌خواهند مجلس ششم تکرار شود</title>
      <description>ایسنا نوشت: قائم مقام جامعه روحانیت مبارز گفت: اصولگرایان هیچگاه به دنبال چنگ اندازی برای رسیدن به قدرت نیستند بلکه می‌خواهند مجلسی اصولگرا تشکیل شود تا مبادا شاهد تکرار مجدد مجلس ششم باشیم.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501608</link>
      <title>قول وزیر نیرو به شرکت های داخلی چیست؟</title>
      <description>چیت چیان گفت: ه دلیل وجود تحریم ها، شرکت های خارجی امکان حضور در ایران را نداشتند و با اجرایی شدن برجام، برخی شرکت های داخلی نگران آینده اند، اما وزارت نیرو رفتار یکسانی با دو طرف خواهد داشت.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501505</link>
      <title>بیلبوردهای سلامتی را چه کسانی طراحی کردند؟/ تقدیر از برگزیدگان کمپین شهروند سالم</title>
      <description>با پایان یافتن «کمپین شهروند سالم» در شهر تهران، 9 نفر از طراحان برتر در سازمان زیباسازی شهر تهران مورد تقدیر قرار گرفتند. مراسم تقدیر از برگزیدگان کارگاه طراحی پوستر شهروند سالم امروز برگزار شد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501574</link>
      <title>صلاحیت او رد شده است!</title>
      <description>شعر طنز «رد صلاحیت» از ظهر امروز در شبکه های اجتماعی به نام سعید بیابانکی منتشر شده و در حال دست به دست شدن است.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501524</link>
      <title>عکسی دیده نشده از پشت صحنه «شب‌های برره»</title>
      <description>مهراب قاسم‌خانی عکسی دیده نشده از پشت صحنه سریال «شب‌های برره» را به اشتراک گذاشت.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501572</link>
      <title>کاریکاتور/ فکر گند!</title>
      <description>بدون شرح!</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501604</link>
      <title>تمرین تیم امید با حضور خبرنگاران خارجی</title>
      <description>تمرین امروز تیم فوتبال امید در زمین تمرین شماره ۲ آکادمی الاهلی برگزار شد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501600</link>
      <title>لطفا با عینک دودی وارد شوید!</title>
      <description>دیگر خبری از نورپردازی‌های کریسمس در شب‌های زمستان در بسیاری از کشورهای غربی و شرقی نیست؛ البته ژاپنی‌ها کمی به ما امید می‌دهند!</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501603</link>
      <title>حضور نوروزی بابک حمیدیان، جواد عزتی، شیلا خداد و ... در تلویزیون</title>
      <description>تهیه کنندۀ سریال نوروزی «بیمار استاندارد» می‌گوید که با 20 بازیگر برای بازی در این مجموعه قرار داد بسته شده و فیلمنامۀ 10 فسمت ان نیز آماده شده است.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501602</link>
      <title>سقوط به پله سوم تبعات شکست دوباره شهرداری ارومیه در پیکار 5 گیمه</title>
      <description>هفته هجدهم لیگ برتر با شکست 3 بر 2 شهرداری ارومیه در مقابل میزبانش آرمان اردکان همراه بود.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501598</link>
      <title>نماینده ولی فقیه در استان کرمان: سعادت بشر در گروی هم زمانی علم و فناوری با مسئله دین و خداست</title>
      <description>آیت الله "سید یحیی جعفری" عصر امروز 30 دیماه در جلسه شورای فرهنگ عمومی استان کرمان، با بیان اینکه جایگاه کسب علم و دانش در مکتب اسلام، از روایت‌های متعدد قابل درک است اظهار کرد: علم و دانشی آنچیزی است که برای جامعه انسانی مورد نیاز واقع شود و باید بدانیم که علم تنها به دین نیست بلکه علم دین یکی از علوم مهم و ارزشمند برای انسان است.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501590</link>
      <title>وداع یاران کرجی احدی با رودی فولر فوتبال ایران/ رضا در کنار دو ناصر آرام گرفت</title>
      <description>جمعی از یاران و دوستان مرحوم رضا احدی بازیکن سابق باشگاه استقلال با حضور در قطعه نام‌آوران بهشت‌زهرا با وی وداع کردند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501601</link>
      <title>صبحانه مثل پادشاه،ناهار مثل شاهزاده،شام مثل گدا؟/این توصیه برای سلامتی علمی است؟</title>
      <description>حتما شما هم بارها این نصیحت را شنیده‌اید که برای سلامتی صبحانه را مثل پادشاه‌ها کامل و مقوی،ناهار را کمتر و شام را بسیار سبک بخورید. این توصیه اما پایه علمی دارد و درست است؟</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501599</link>
      <title>بهشت خیالی مهاجران ایرانی در «باتلاق وان» ترکیه</title>
      <description>فیلم مستند داستانی «باتلاق وان» به تهیه‌کنندگی جواد نوروزبیگی و کارگردانی مهدی گلستانیان جمعه از شبکه مستند پخش می شود.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501596</link>
      <title>رحمانی فضلی به جنتی درباره انتخابات نامه نوشت</title>
      <description>مهر نوشت: رئیس ستاد انتخابات کشور از نامه وزیر کشور به دبیر شورای نگهبان در خصوص برگزاری انتخابات الکترونیکی خبر داد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501595</link>
      <title>حدادعادل: لیست نهایی اصولگرایان 12 بهمن اعلام می شود/ از اصولگراها هم ردصلاحیت شده اند</title>
      <description>ایرنا نوشت: سخنگوی ائتلاف جبهه اصولگرایان زمان به نتیجه رسیدن لیست نهایی شاخه اصولگرایان برای مجلس خبرگان رهبری و مجلس شورای اسلامی را 12 بهمن عنوان کرد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501568</link>
      <title>کاریکاتور/ وقتی اینترنت قطع می‌شود!</title>
      <description>در راستی اجرای طرح اینترنت اشیا.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501593</link>
      <title>روایت جهانگیری از دو جلسه طولانی که همراه رحمانی فضلی خدمت مقام معظم رهبری رفته است</title>
      <description>ایسنا نوشت: معاون اول رییس جمهور تاکید کرد: انتخابات پیش رو آزمون بزرگی برای نظام، دولت و جریانات سیاسی است که تمام مراحل آن باید در چارچوب قانون صورت پذیرد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501583</link>
      <title>برگزاری سلسله نشستهای کشوری کتاب خوان در طبس</title>
      <description>سیصد و بیستمین نشست از سلسله نشستهای کشوری کتاب خوان، با حضور جمعی از مسئولان، فعالان فرهنگی و علاقمندان به حوزه کتاب و کتابخوانی، روز سه شنبه 29 دی ماه جاری در سالن سینما فرهنگ شهرستان طبس استان خراسان جنوبی برگزار شد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501594</link>
      <title> دکتر واعظی در دیدار با وزیر روسیه بیان کرد: شرایط پساتحریم، رابطه راهبردی دو کشور را تقویت می کند </title>
      <description>وزیر ارتباطات و فناوری اطلاعات در دیدار با وزیر کشاورزی فدراسیون روسیه اظهار کرد: با توجه به اینکه روسیه شریک زمان تحریم ایران بود، در شرایط کنونی این ارتباط گسترش پیدا خواهد کرد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501591</link>
      <title>عکسی از نوه مارادونا</title>
      <description>سرخیو آگرو عکسی از خودش در کنار فرزندش منتشر کرده است.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501589</link>
      <title> ماهانه 300 هزار دقیقه مکالمه بین ایران و ارمنستان/ امکان خرید اینترنتی بین دو کشور برقرار می شود </title>
      <description>وزیر ارتباطات و فناوری اطلاعات و وزیر حمل و نقل و ارتباطات جمهوری ارمنستان دو سند همکاری در زمینه پست، تجارت الکترونیک و چاپ تمبر مشترک امضا کردند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501586</link>
      <title>ماموریت فوق‌العاده سازمان بازرسی کل کشور برای بررسی عملکرد دستگاه‌های اجرایی درخصوص آلودگی هوای</title>
      <description>رئیس سازمان بازرسی کل کشور در حکمی به دکتر شکربیگی، معاون نظارت و بازرسی امور تولیدی سازمان بازرسی کل کشور مأموریت داد تا به صورت فوق‌العاده عملکرد کلیه دستگاه‌های اجرایی و ارگان‌های ذی‌ربط را در راستای انجام وظایف مقرر قانونی درخصوص کاهش آلودگی هوای کلان‌شهرها بررسی و نتیجه را به‌صورت مستند گزارش کند</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501585</link>
      <title>ایران عملیات تروریستی در پاکستان را محکوم کرد</title>
      <description>سخنگوی وزارت امور خارجه عملیات تروریستی اخیر در شهر بهرود خیبر پاکستان که منجر به کشته و زخمی شدن تعدادی از دانشجویان دانشگاه باچاخان شد را محکوم کرد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501584</link>
      <title>شاعر «افسار» محسن چاوشی پیدا شد</title>
      <description>ایسنا نوشت: شاعر گمشده‌ی قطعه‌ی «افسار» اثر جدید محسن چاوشی که آن را به‌تازگی منتشر کرده است، پیدا شد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501576</link>
      <title>وابستگی بودجه شوراها به شهرداری ها آسیبی جدی است/با یک نسخه واحد نمی توان همه شهرها را اداره کرد</title>
      <description>مدیرکل امور شوراهای اسلامی شهر و روستای وزارت کشور گفت: وابستگی بودجه شوراها به شهرداری ها مضرات بسیار زیادی دارد و در برخی موارد شاهد بوده ایم که شهرداران، شوراها مدیریت کرده اند که این یک آسیب جدی است.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501582</link>
      <title>مصدومیت شدید امید عالیشاه</title>
      <description>امید عالیشاه در تمرین امروز پرسپولیس به شدت مصدوم شد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501581</link>
      <title>از امروز می‌توانید بدون تلسکوپ ببینید: همترازی پنج سیاره در آسمان شب/برای اولین بار در یک دهه گذشته </title>
      <description>ایسنا نوشت:  برای نخستین بار در بیش از یک دهه گذشته، سیاره‌های عطارد، مریخ، ناهید، زحل و مشتری از امروز برای یک ماه  بدون نیاز به تلسکوپ در آسمان قابل مشاهده خواهند بود. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501580</link>
      <title>نیکی کریمی داور شد </title>
      <description>نیکی کریمی به جمع داوران جشنواره فیلم کوتاه موج پیوست</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501579</link>
      <title>ترافیک و حجم بالای تقاضا برای دیدار با ظریف و نهاوندیان درداووس</title>
      <description>حضور وزیرامور خارجه کشورمان و رئیس دفتر رئیس جمهوری در اجلاس جهانی اقتصادی در داووس مورد توجه گسترده فعالان اقتصادی و رسانه ای جهان قرار گرفته است. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501575</link>
      <title>کدام بانک ها از تحریم خارج شدند؟</title>
      <description>با اجرای برجام، تحریم‌های مالی و اقتصادی مرتبط با برنامه هسته‌ای ایران را لغو شد. مهمترین بخشی که طی 4 روز گذشته از لیست تحریم ها خارج شده اند بانک ها هستند.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501565</link>
      <title>چه عواملی دسترسی به غذا را در شهرها تهدید می کند؟</title>
      <description>سایت صدای اقتصاد گزارش داد: افزایش تغییرات آب و هوایی از جمله طوفان، سیل و دیگر رخ دادهای جوی شدید، تهدیدی جدی برای چگونگی دسترسی به غذا در شهرها به ویژه در مناطق محروم به شمار می رود.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501573</link>
      <title>6 ماه زندان، جریمه فیلم گرفتن از پاسپورت لیونل مسی!</title>
      <description>یک افسر پلیس فرودگاه دبی به دلیل فیلم گرفتن از پاسپورت لیونل مسی به زندان محکوم شد.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501570</link>
      <title>رییس جمهور: قابل قبول نیست کشوری بخواهد عراق را به تصرف و اشغال خود درآورد</title>
      <description>رییس جمهور تصریح کرد: دفاع ملت ایران از حقوق حقه هسته ای خود و در نهایت اجرای رسمی برجام، نشان داد کشورهای در حال توسعه می توانند با ایستادگی در برابر قدرتهای بزرگ،از حقوق حقه خود در قالب گفت و گو و مذاکره، دفاع کنند.
</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501559</link>
      <title>درآمد جایگاه های بنزین چند درصد افزایش یافت؟</title>
      <description>ایرنا نوشت: مدیرعامل شرکت پخش فرآورده های نفتی ایران از افزایش ٤٠ درصدی کارمزد توزیع بنزین در جایگاه های سوخت در سال 13٩٤ و پرداخت معوقات جایگاه داران در بهمن ماه خبر داد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501569</link>
      <title>تا 2050 اقیانوس‌ها بیشتر از ماهی زباله دارند!/هشدار  در اجلاس داووس</title>
      <description>مجمع جهانی اقتصادی با انتشار گزارشی همزمان با برگزای اجلاس داووس هشدار داده که در صورت ادامه روند فعلی تولید زباله تا سال 2050 میزان زباله‌های پلاستیکی در اقیانوس‌های جهان از میزان ماهی‌ها بیشتر خواهد شد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501552</link>
      <title>هف سمنان سه بر هیچ باخت/آیا اعتراض هف نتیجه خواهد داد؟</title>
      <description>در ادامه مسابقات فوتبال لیگ دسته دوم کشور و از هفته چهاردهم یک بازی حساس در استادیوم تختی سمنان برگزار شد که با حاشیه هایی همراه شد.</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501567</link>
      <title>  تاکید وکلا بر رعایت احترام در فضای مجازی</title>
      <description>ایسنا نوشت:  نشست «فضای مجازی؛ فرصت یا تهدید» در کانون وکلای دادگستری مرکز برگزار شد. </description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501561</link>
      <title>انجام موفقیت آمیزتست کارخانه ای ترانسفورماتورهای قدرت جدیدپست 63/230 کیلوولت دامغان</title>
      <description>  معاون طرح و توسعه شرکت برق منطقه ای سمنان از انجام موفقیت آمیز تست کارخانه ای ترانسفورماتورهای قدرت پست 63/230 کیلوولت دامغان خبر داد</description>
    </item>
    <item>
      <link>http://www.khabaronline.ir/detail/501560</link>
      <title>اتفاقی تلخ و تأمل برانگیز که ختم به خیر نشده؛ اخراج دانش‌آموز دبستانی به خاطر شهریه ۱۴۵ هزار تومانی </title>
      <description>به گزارش تابناک،چند نوبت به دانش آموزمان بابت پرداخت نشدن شهریه تذکر داده بودند تا اینکه روز دوشنبه، مانع از حضور پسرم در کلاس درس شده و او را تمام مدت در حیاط مدرسه نگه داشتند و پس از آن اخراجش کردند. البته با مراجعه شوهرم به مدرسه و درخواست از مسئولان مدرسه که بگذارند، پسرمان در کلاس حضور داشته باشد...</description>
    </item>
  </channel>
</rss>